袁教授：黃屍鬧我 藍屍又鬧我，第四波疫情會好嚴重

Noted with thanks

袁生

兩百萬人瀨嘢呀

C7個肺花哂，跳唔到1cm喇